房協居屋

房協起既樓質數都唔錯，但好少見人提起佢既管理質數，房協一般收到投訴反應係點？會及時處理？30年大維修係咪準時搞，外牆大堂走廊都會收葺？

巴打可唔可以分享下

修葺